你有幾多個朋友 只經ig聯絡而冇再見過？

人大左
好多人只會ig dm下咁
Like下post咁
而根本唔會約出黎
有部份仲持續左幾年-十年

全撚部
移民英國預咗斷六親

對人正正常常，我會KEEP。
眼紅人／無中生有嗰啲，冇必要就免談喇

你移左？

大部分用ig dm 都係啲唔會約,寒暄幾句嘅朋友
相反會約出黎嘅多數whatsapp傾, 好少會dm

不過其實好平常姐, 出咗黎做野邊有咁多時間分配俾唔同朋友聚會
係親密果啲先會間中見下
仲會dm下已經算好好, 有啲直情唔會傾